好憎肥婆icon

最憎我愛樓主
隔住個mon都聞到浸美極味

好柒

##fatc

原作者一日幾廿萬個低質post
支持者們可唔可以解釋下依個現象？
你地係有意定無意幫佢上位？

仲有小三又係咩黎？我唔太識潮語thx

地

套苦笑icon夠係南極灰熊整，係高登成日出埋哂啲iq題
咁係咪又唔用得呀？

仲有 成日話人想上位，同隔嚟夾帶道歉post屌「晚晚打老婆」搏上位有咩分別

fatc fatc fatc

唔緊要 我都係會員發表下意見
唔啱聽我say聲sorry